今日海港城死都要照開既仆街公司要表揚下，罔顧員工安全

第一位，歷峰集團。𣄃下牌子，伯爵，Van Cleef & Arpels，積加，Panerai，江詩丹頓。呢個仆街集團同裡面啲牌子好撚多藍，次次都理得員工死

上次swatch group 浪琴比人爆大鑊之後，而家有咩事光速閂門。睇黎Richemont 歷峰都唔驚